［好撚老尷］啱啱比女同事見到我睇成人台青樓post

如何面對

陳同事：
請注意你在上班時瀏覧的網站。
程經理上

一齊睇囉

同級啫

不過耶閪黎，上哂腦嗰隻

應該將我打入禽獸類別

好dirty囉

佢驚你見到佢

扑到佢認同你，求你唔好停為止